6歲生日！蔡少芬細女愈大愈似靚媽咪

現年45歲的蔡少芬(Ada)喺08年同內地演員張晉結婚，先後育有兩名女兒張楚兒(Zoe)和張信兒(Chloe)，日前係細女信兒6歲生日，蔡少芬事後分享溫馨全家福，唔少網友睇完都話信兒有如「迷你版蔡少芬」咁，兩母女好似樣！

有女萬事足嘅蔡少芬同張晉抽空為細女信兒慶祝6歲生日，佢哋分享咗兩張溫馨全家福，唔少網友睇完都話Chloe愈大愈似Ada！

你依家對ada唔好咩

對Ada仲好！

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

我真係恭喜你呀

痴撚線啲留言

囡囡而家聽得明電話錄音未？

學好廣東話應該要聽